學車吊極力子問題

貨van棍波每次腳尖踩離合到底之後腳掙頂住底慢慢放就鞋頭頂住上面個位搞到我三手掉頭個啲太快控制唔到車速

大家係點吊架

新學就腳掙唔好頂住地下

易d控制力水

吊起隻腳d踩會易d控制 慢慢放feel到架車郁就hold住就得

你係斜路練掉頭？
Btw無人話掉頭唔可以輕踩brake控速喎

右腳踩埋break 啦，兩邊配合嫁嘛

對佢黎講咁樣可能仲複雜

唔踩住迫力點停

極力子同迫

用腳尖定前腳掌
我就用前腳掌

利申 : 學神求指教

由第一堂到考個日都係腳㬹頂地下

我前腳掌 d力好好多 易控制d

一腳踩到底做一二一二 咁樣

我以前學係 吊到磨擦點就逼力去控制車速

121212

heel toe

我自己都係腳踭頂住慢慢放到chok一chok
右腳踩住brake先鬆手制
跟住慢慢鬆brake鬆到郁少少就hold住

用埋個brake

一開始係吊起隻腳踩 但好攰 又難記位
緊住腳踭掂地就好易記

掉頭寧願你印少少Brake 易控制過齋吊極力子

一二一二隻腳呀

極力子keep住一半左右，用迫控制車速！慢慢放迫，調整車速

感謝各位 參考下 等陣又要學車 好驚比師父屌

屌下屌下 就熟

堂堂都會鬧架啦
驚咩ja
利伸：學緊